啱啱食咗盒龜苓膏就屙黑屎

剛剛食完乜乜工房嘅人參龜苓膏唔夠半個鐘
就好想去廁所 一去就屙黑屎
關唔關龜苓膏事 因為我今朝係屙啡屎
有無人食完都係咁？
我要唔要觀察多一日先睇醫生

唔記得講 我尋日都有食 不過食最普通嗰隻
佢話人參加花旗參會好啲 就試下

黑屎好似係好事
宿便嚟

下 唔係出血咩多數

樓主冇食蛋白質 就會咁

我日日食夠自己kg嘅蛋白質....